{"id":969,"date":"2022-10-01T09:38:32","date_gmt":"2022-10-01T09:38:32","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=462"},"modified":"2022-10-01T09:38:32","modified_gmt":"2022-10-01T09:38:32","slug":"462-calendario-2024-madrid-new-top-popular-incredible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/pdxvr-462-calendario-2024-madrid-new-top-popular-incredible-lhzro\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Madrid New Top Popular Incredible"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Madrid<\/strong>. <strong>En este calendario se muestran los d\u00edas festivos de la ciudad de Madrid, los auton\u00f3micos y los nacionales. Calendario de partidos del Real Madrid con toda la informaci\u00f3n y la venta de entradas. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Madrid, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunidad de Madrid y los festivos a nivel nacional. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunidad de Madrid, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunidad de Madrid y los festivos a nivel nacional. Opciones de visualizaci\u00f3n: D\u00edas Festivos Fechas Importantes Fases Lunares. Como deicmos, el Real Madrid tiene confirmados cuatro compromisos de pretemporada, aunque a\u00fan no se ha confirmado los horarios. Puede verlos haciendo &#39;clic&#39; en uno de los meses aqu\u00ed arriba. Aqu\u00ed puedes consultar todos los eventos de cada uno de.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.eldiario.es\/clip\/eaaecd4d-5b92-4e4c-b21f-cb7bb9603844_16-9-discover-aspect-ratio_default_0.jpg\" alt=\"Calendario escolar 2022 - 2023 en Madrid: puentes y d\u00edas festivos ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario escolar 2022 &#8211; 2023 en Madrid: puentes y d\u00edas festivos &#8230; (Nell Boone)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Madrid<\/strong>. <strong>Puede verlos haciendo &#39;clic&#39; en uno de los meses aqu\u00ed arriba. Este es el comunicado del club: &#34;El Real Madrid C. Opciones de visualizaci\u00f3n: D\u00edas Festivos Fechas Importantes Fases Lunares. En este calendario se muestran los d\u00edas festivos de la ciudad de Madrid, los auton\u00f3micos y los nacionales. Only common local holidays are listed.<\/strong> Calendario 2024 Madrid. <\/p>\n<h3>Puede verlos haciendo &#39;clic&#39; en uno de los meses aqu\u00ed arriba.<\/h3>\n<p>Opciones de visualizaci\u00f3n: D\u00edas Festivos Fechas Importantes Fases Lunares.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/elmundo\/2021\/graficos\/oct\/s3\/cal989.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/elmundo\/2021\/graficos\/oct\/s3\/cal989.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.u8wB477uWgGJgo19T-R1ZQHaFQ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Madrid Cool Ultimate Most Popular Incredible &#8211; New &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-ok.com\/jpg\/calendario-laboral-madrid-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-ok.com\/jpg\/calendario-laboral-madrid-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.4IN_nG9rH3O_fGIRn8s9aQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral 2021 Madrid Contara Con 12 Festivos Regionales Y Images<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-ega8-uQkywE\/XRSfmuJ8SLI\/AAAAAAAApDY\/BRZvt15DoWwqjCFlLS_iLMjHsWqTKp7awCLcBGAs\/s1600\/00ca.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-ega8-uQkywE\/XRSfmuJ8SLI\/AAAAAAAApDY\/BRZvt15DoWwqjCFlLS_iLMjHsWqTKp7awCLcBGAs\/s1600\/00ca.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.rBCj0mQdDniTJKVOIIbodQHaI4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar para el curso 2019\/20 de la Comunidad de Madrid | es &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2023-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2023-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Fq1TJbE3g7hQy0hJOTcmXQHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio para 2023 e 2024 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-CP0EE-NKorg\/YNSydWuTErI\/AAAAAAABF5M\/n8j0qq-j1FkECEVw0VHCePUdQHhr7w9jQCLcBGAsYHQ\/s881\/1.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-CP0EE-NKorg\/YNSydWuTErI\/AAAAAAABF5M\/n8j0qq-j1FkECEVw0VHCePUdQHhr7w9jQCLcBGAsYHQ\/s881\/1.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.v6iGugSp3e72APg3fSIshQHaFe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 A 2023 Madrid Aliciacutlack &#8211; kulturaupice<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/leganesactivo.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/calendario-escolar-comunidad-de-madrid.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/leganesactivo.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/calendario-escolar-comunidad-de-madrid.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.VH1QfdR6stkqCKbDw-2PRwHaF0&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario De Fiestas 2022 Comunidad Madrid &#8211; Calendario Gratis<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.asmedia.epimg.net\/resizer\/e5YZ6q1r5dkWolw2Az88XoOxgZE=\/1472x0\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/diarioas\/W67ZKTP5AUWZ7ISUXOGGLKBGW4.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.asmedia.epimg.net\/resizer\/e5YZ6q1r5dkWolw2Az88XoOxgZE=\/1472x0\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/diarioas\/W67ZKTP5AUWZ7ISUXOGGLKBGW4.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.w960umNMEnX4NJpHNjGAvQHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Adelante el calendario laboral de Madrid 2023: hay tres puentes &#8211; AS.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static2.abc.es\/media\/espana\/2022\/01\/07\/calendario-2020-c-madrid--620x982.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static2.abc.es\/media\/espana\/2022\/01\/07\/calendario-2020-c-madrid--620x982.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.rvSUDbxEqwWK9xOLg4BZqQHaLv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral de Madrid 2022: estos son los puentes y festivos de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.cl\/jpg\/calendario-enero-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.cl\/jpg\/calendario-enero-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.q9TaZkZ38E7TK4mUqWjwJgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario enero 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.ecestaticos.com\/imagestatic\/clipping\/73d\/3d5\/73d3d5948da86a83c26e69f42afdd3b5\/fiesta-el-17-de-febrero-en-la-comunidad-de-madrid-si-es-dia-no-lectivo.jpg?mtime=1486373095\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ecestaticos.com\/imagestatic\/clipping\/73d\/3d5\/73d3d5948da86a83c26e69f42afdd3b5\/fiesta-el-17-de-febrero-en-la-comunidad-de-madrid-si-es-dia-no-lectivo.jpg?mtime=1486373095\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.IVIwNolYBcqEb2Ok3CJTBgHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 Madrid \/ Vacaciones: \u00bfFiesta el 17 de febrero &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/feuso.es\/images\/img\/autonomias\/Calendario-2022-23-A4-V3.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/feuso.es\/images\/img\/autonomias\/Calendario-2022-23-A4-V3.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.uY6VB-VZEszD4ATzxQvEKQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 Escolar 2024 Madrid &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/anual-2024-01.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/anual-2024-01.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.dgwX8nPMXc59aZ1ZDybOogAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2024 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Madrid<\/strong>. <strong>Descubre los dias festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Only common local holidays are listed. Imprimir o descargar calendario en PDF. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunidad de Madrid, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunidad de Madrid y los festivos a nivel nacional. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Madrid, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunidad de Madrid y los festivos a nivel nacional.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Madrid.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Madrid. En este calendario se muestran los d\u00edas festivos de la ciudad de Madrid, los auton\u00f3micos y los nacionales. Calendario de partidos del Real Madrid con toda la informaci\u00f3n y la venta de entradas. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Madrid, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunidad de Madrid [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/969"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=969"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/969\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=969"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=969"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=969"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}