{"id":851,"date":"2022-07-02T15:12:00","date_gmt":"2022-07-02T15:12:00","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=344"},"modified":"2022-07-02T15:12:00","modified_gmt":"2022-07-02T15:12:00","slug":"344-calendario-2024-departamento-de-educacion-latest-top-the-best-list-of","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/pdxvr-344-calendario-2024-departamento-de-educacion-latest-top-the-best-list-of-lhzro\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Departamento De Educacion Latest Top The Best List of"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Departamento De Educacion<\/strong>. <strong>Secretar\u00eda Auxiliar de Apoyo Integrado del Subsecretario Asociado; Secretar\u00eda Auxiliar de Educaci\u00f3n Ocupacional, T\u00e9cnica y Alternativa. itec; Secretaria Auxiliar de Planificaci\u00f3n y Rendimiento. Sin embargo, vuelva a consultar peri\u00f3dicamente si hay actualizaciones que puedan ocurrir. Sesi\u00f3n del Comit\u00e9 Participativo de Salud Escolar y Jornada de Limpieza en Escuelas. Calendario para Escuelas de Entrega de Informes para el Cumplimiento del Caso RLV. El nuevo acuerdo propuesto para las escuelas de educaci\u00f3n preescolar, primaria y secundaria, tanto p\u00fablicas como privadas afiliadas al. Busca tu Escuela; Calendario Escolar; Conoce tu Escuela; E-Data; Ejercicios META; ESSA; Gobernanza de Datos; Centro de Investigaciones e. Accesibilidad; Informaci\u00f3n legal; Pol\u00edtica de cookies; Sede Electr\u00f3nica; Idioma; Mi carpeta; Contacto; Buscar en euskadi.eus Buscar. You may also wish to visit the school.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-WAd4LmFq7lY\/WaBIoBo3oGI\/AAAAAAAAH-g\/soGn-m_M3KIkMkK2eMnM0PAkqml1XB-kQCLcBGAs\/s1600\/calendario%2B2017-18.jpg\" alt=\"Biblioteca Escolar-Epifanio Fern\u00e1ndez Vanga: Calendario Escolar 2017-2018\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Biblioteca Escolar-Epifanio Fern\u00e1ndez Vanga: Calendario Escolar 2017-2018 (Martha Rowe)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Departamento De Educacion<\/strong>. <strong>Consulta y modificaci\u00f3n de datos de la bolsa de trabajo de personal docente del Departamento de Educaci\u00f3n. Calendario para Escuelas de Entrega de Informes para el Cumplimiento del Caso RLV. Sesi\u00f3n del Comit\u00e9 Participativo de Salud Escolar y Jornada de Limpieza en Escuelas. Accesibilidad; Informaci\u00f3n legal; Pol\u00edtica de cookies; Sede Electr\u00f3nica; Idioma; Mi carpeta; Contacto; Buscar en euskadi.eus Buscar. You may also wish to visit the school.<\/strong> Calendario 2024 Departamento De Educacion. <\/p>\n<h3>Busca tu Escuela; Calendario Escolar; Conoce tu Escuela; E-Data; Ejercicios META; ESSA; Gobernanza de Datos; Centro de Investigaciones e.<\/h3>\n<p>Consulta y modificaci\u00f3n de datos de la bolsa de trabajo de personal docente del Departamento de Educaci\u00f3n.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-vertical-dias-alineados.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-vertical-dias-alineados.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.1zCxkWekPZ8cJsB7dFOZ1AHaKb&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/agendadeldesarrollosocial.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Calendario-SEP-2022-2023.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/agendadeldesarrollosocial.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Calendario-SEP-2022-2023.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.x8ZSJbYa90BoB1xOQW4huwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Publica SEP Calendario Escolar 2022-2023 de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Normal &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/iehchevezhn.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Calendario_Escolar_Basica-791x1024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/iehchevezhn.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Calendario_Escolar_Basica-791x1024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.JRGhfw2vk676urY0mzlc1gHaJl&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2020 SE &#8211; Instituto Gubernamental Eduardo Hern\u00e1ndez &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/anual-2024-04.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/anual-2024-04.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.B4CiwjNQtbG2hvYGfwMLDQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2024 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DGPfJ0DV0AAxOA3.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DGPfJ0DV0AAxOA3.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.F1NcXkBItmQE_dEaCZAWDwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2021 A 2022 Puerto Rico : 2021-2022 Calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-VcL8tn7Q5SI\/W1ivUmnQJmI\/AAAAAAAAGUk\/jwgbOyUTCKYJS1Uf-bQXPk17CMnddVmpQCLcBGAs\/s1600\/37691588_10156653886608489_1917662546446254080_o.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-VcL8tn7Q5SI\/W1ivUmnQJmI\/AAAAAAAAGUk\/jwgbOyUTCKYJS1Uf-bQXPk17CMnddVmpQCLcBGAs\/s1600\/37691588_10156653886608489_1917662546446254080_o.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP._28oOCF1jl2ktyag11fIxgHaEr&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Documentos Normativos Departamento de Educaci\u00f3n: CALENDARIO ESCOLAR &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-p0ZMmOezHmQ\/XxltJstEtWI\/AAAAAAAABok\/pakfr53fdcosjEpDU9ZpcDDCo3Nn7ozewCLcBGAsYHQ\/w1200-h630-p-k-no-nu\/Sin%2Bt%25C3%25ADtulo.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-p0ZMmOezHmQ\/XxltJstEtWI\/AAAAAAAABok\/pakfr53fdcosjEpDU9ZpcDDCo3Nn7ozewCLcBGAsYHQ\/w1200-h630-p-k-no-nu\/Sin%2Bt%25C3%25ADtulo.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.JtP9bZa0CBkXJn3jQ_zcxgHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 2024 Departamento Educacion Pr Calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/consensonoticias.com.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/20220603SEP.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/consensonoticias.com.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/20220603SEP.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.vOOIWPysLcA4IK8E2GodNAHaEd&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>La SEP public\u00f3 el calendario escolar 2022-2023<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.calendaron2017.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/calendarios-modelos-de-puerto-rico-calendarioescuelas20172018-page-001-geiRkE.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.calendaron2017.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/calendarios-modelos-de-puerto-rico-calendarioescuelas20172018-page-001-geiRkE.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.uR2er3nK9P-3_Ze1IqIpAwHaMM&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 Departamento De Educacion Zona De Informaci N &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-8OLfEHagkpw\/Xz8j_DYBIYI\/AAAAAAAAcsw\/8Du4YXQiHXQvflkI7FkALfytY0giackcQCLcBGAsYHQ\/s1600\/calendario%2Bescolar%2B1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-8OLfEHagkpw\/Xz8j_DYBIYI\/AAAAAAAAcsw\/8Du4YXQiHXQvflkI7FkALfytY0giackcQCLcBGAsYHQ\/s1600\/calendario%2Bescolar%2B1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.JffelZngv-QsT70O8DCsEAHaLH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Gobierno del Estado, a trav\u00e9s del IEA dio a conocer el calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/b\/calendario-de-a%C3%B1os-aislado-en-el-vector-blanco-del-fondo-78028195.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/b\/calendario-de-a%C3%B1os-aislado-en-el-vector-blanco-del-fondo-78028195.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.tWRQUOsKhoCw8fet1DKoFAHaII&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario De 2024 A\u00f1os Aislado En El Vector Blanco Del Fondo &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-con-semanas.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-con-semanas.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.dC-fRZVgPttLzLHg1xiJ-AHaKW&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Departamento De Educacion<\/strong>. <strong>Secretar\u00eda Auxiliar de Apoyo Integrado del Subsecretario Asociado; Secretar\u00eda Auxiliar de Educaci\u00f3n Ocupacional, T\u00e9cnica y Alternativa. itec; Secretaria Auxiliar de Planificaci\u00f3n y Rendimiento. Calendario para Escuelas de Entrega de Informes para el Cumplimiento del Caso RLV. Es poco probable que estas fechas sean modificadas por el Departamento de Educaci\u00f3n. Accesibilidad; Informaci\u00f3n legal; Pol\u00edtica de cookies; Sede Electr\u00f3nica; Idioma; Mi carpeta; Contacto; Buscar en euskadi.eus Buscar. Sin embargo, vuelva a consultar peri\u00f3dicamente si hay actualizaciones que puedan ocurrir.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Departamento De Educacion.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Departamento De Educacion. Secretar\u00eda Auxiliar de Apoyo Integrado del Subsecretario Asociado; Secretar\u00eda Auxiliar de Educaci\u00f3n Ocupacional, T\u00e9cnica y Alternativa. itec; Secretaria Auxiliar de Planificaci\u00f3n y Rendimiento. Sin embargo, vuelva a consultar peri\u00f3dicamente si hay actualizaciones que puedan ocurrir. Sesi\u00f3n del Comit\u00e9 Participativo de Salud Escolar y Jornada de Limpieza en Escuelas. Calendario para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/851"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=851"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/851\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=851"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=851"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}