{"id":897,"date":"2022-10-01T01:40:01","date_gmt":"2022-10-01T01:40:01","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=390"},"modified":"2022-10-01T01:40:01","modified_gmt":"2022-10-01T01:40:01","slug":"390-calendario-2024-galicia-new-ultimate-popular-list-of","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/pdxvr-390-calendario-2024-galicia-new-ultimate-popular-list-of-lhzro\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Galicia New Ultimate Popular List of"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Galicia<\/strong>. <strong>Argentina; Brasil; Colombia; Ecuador; Espa\u00f1a; India; M\u00e9xico. Calcula el n\u00famero de d\u00edas laborables y festivos entre dos fechas. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Hay que tener en cuenta los festivos de La Coru\u00f1a y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios. Usamos cookies para ofrecerle la mejor experiencia de usuario, rastrear su audiencia y mostrar anuncios. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. D\u00eda de la Asunci\u00f3n de la Mar\u00eda D\u00edas Festivos.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.vigopeques.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/calendario-laboral-2021-galicia-440x440.jpg\" alt=\"Calendario Escolar de Galicia 2021-2022 - Vigopeques\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario Escolar de Galicia 2021-2022 &#8211; Vigopeques (Christopher Richardson)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Galicia<\/strong>. <strong>Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Calcula el n\u00famero de d\u00edas laborables y festivos entre dos fechas. Hay que tener en cuenta los festivos de La Coru\u00f1a y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG.<\/strong> Calendario 2024 Galicia. <\/p>\n<h3>Hay que tener en cuenta los festivos de La Coru\u00f1a y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios.<\/h3>\n<p>Usamos cookies para ofrecerle la mejor experiencia de usuario, rastrear su audiencia y mostrar anuncios.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imgv2-2-f.scribdassets.com\/img\/document\/602909831\/original\/e65c0450ac\/1674146419?v=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imgv2-2-f.scribdassets.com\/img\/document\/602909831\/original\/e65c0450ac\/1674146419?v=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.KI3tWvIoSn9E7CFz7QKeMwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Galicia 2022 2023 | PDF<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.tuexperto.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/calendario-2021-galicia-page-0001.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.tuexperto.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/calendario-2021-galicia-page-0001.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.TbSSs_WsL-0dbkL2HRxNVwHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral 2021, calendarios con festivos por comunidad para &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarioslaborales.com\/assets\/images\/calendarios\/calendario-laboral-la-coruna-2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarioslaborales.com\/assets\/images\/calendarios\/calendario-laboral-la-coruna-2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.N1NEMhQ9TvldKvqDQh7KFAHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral Coru\u00f1a, La 2020<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.vigopeques.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/calendario-laboral-2020-galicia-627x376.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.vigopeques.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/calendario-laboral-2020-galicia-627x376.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.UFgJCy8Uz4o4Wme053vNJAHaEc&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>BECAS Y AYUDAS archivos &#8211; Vigopeques<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/proxy\/MHzAugEHSyH63r8zVhussnErukQ0c1gIhIA20yB_83jZdqcVN_vk2TArGKobP58A7_fmwBfK779NTfrwxt0TFs5U-5SjdeqaFODWJQq8a-bVkDBUyc8XRQ-3jlbaITpr5W2eEMrFb4-5EOHOP6uMmCg=s0-d\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/proxy\/MHzAugEHSyH63r8zVhussnErukQ0c1gIhIA20yB_83jZdqcVN_vk2TArGKobP58A7_fmwBfK779NTfrwxt0TFs5U-5SjdeqaFODWJQq8a-bVkDBUyc8XRQ-3jlbaITpr5W2eEMrFb4-5EOHOP6uMmCg=s0-d\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.MG1qWPf6i4hJXcuxQQLGPQHaIj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Galicia Para Imprimir | calendario jul 2021<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cflvdg.avoz.es\/default\/2019\/05\/09\/00121557424646200491606\/Foto\/cale.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cflvdg.avoz.es\/default\/2019\/05\/09\/00121557424646200491606\/Foto\/cale.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.sLft4lewNcAFKVusV30Y0wHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario mar 2021: calendario laboral 2021 galicia doga<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/educaciondivertida.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Calendario-escolar-GALICIA-para-el-curso-2022-2023-c-1226x1536.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/educaciondivertida.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Calendario-escolar-GALICIA-para-el-curso-2022-2023-c-1226x1536.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.mAw76XOWj5KRDxhWhOfHgwHaJR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar GALICIA para el curso 2022-2023 | educaciondivertida.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i2.wp.com\/escolar.itam.mx\/servicios_escolares\/calendarios\/calesc2023.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/escolar.itam.mx\/servicios_escolares\/calendarios\/calesc2023.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Ky3PiQmcKV5-FbDGswTzCgHaJA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 Y 2024 En Word Excel Y Pdf Calendarpedia &#8211; Lulieamirah.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2023-2024-plantilla.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2023-2024-plantilla.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.BJ2WKCZdyArLT1QnAHz_-AAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2023-2024 en Word, Excel y PDF<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/definanzas.com\/wp-content\/uploads\/2011\/09\/Calendario-Laboral-Galicia-2012.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/definanzas.com\/wp-content\/uploads\/2011\/09\/Calendario-Laboral-Galicia-2012.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.VUzNIsC92m1eiKHUum1AYwHaHS&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral Xunta Galicia | calendario may 2021<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-pic-2024_french.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-pic-2024_french.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.qKHZYAFu-MS5pYfgQXtYJgHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendrier 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-qojeRU-mD7U\/X1S7z_3n6AI\/AAAAAAAAM_I\/4GMrt7PJrJc5Gov2lz4yXbzzrI6SMc0hwCLcBGAsYHQ\/s16000\/Captura.PNG\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-qojeRU-mD7U\/X1S7z_3n6AI\/AAAAAAAAM_I\/4GMrt7PJrJc5Gov2lz4yXbzzrI6SMc0hwCLcBGAsYHQ\/s16000\/Captura.PNG\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.aALYmwmq5NAgBJ3QLybcCgHaFY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>M\u00f3nica Diz Orienta: Calendario escolar Galicia 2020\/2021<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Galicia<\/strong>. <strong>Argentina; Brasil; Colombia; Ecuador; Espa\u00f1a; India; M\u00e9xico. Este calendario incluye \u00fanicamente los d\u00edas festivos regionales de Galicia y los d\u00edas festivos a nivel nacional. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Calcula el n\u00famero de d\u00edas laborables y festivos entre dos fechas.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Galicia.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Galicia. Argentina; Brasil; Colombia; Ecuador; Espa\u00f1a; India; M\u00e9xico. Calcula el n\u00famero de d\u00edas laborables y festivos entre dos fechas. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=897"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/897\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=897"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}