{"id":914,"date":"2022-10-15T13:08:22","date_gmt":"2022-10-15T13:08:22","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=407"},"modified":"2022-10-15T13:08:22","modified_gmt":"2022-10-15T13:08:22","slug":"407-calendario-2024-ipn-new-ultimate-popular-list-of","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/pdxvr-407-calendario-2024-ipn-new-ultimate-popular-list-of-lhzro\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Ipn New Ultimate Popular List of"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Ipn<\/strong>. <strong>Consejo General Consultivo del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional, que podr\u00e1 ser consultado en la p\u00e1ginawww.ipn.mx. D L M M J V S Fin del periodo escolar Vacaciones Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n ordinaria Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n extraordinaria Inscripci\u00f3n a evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Fecha l\u00edmite para registro de evaluaci\u00f3n por saberes previamente adquiridos Evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Reinscipciones Inscripci. Sigue leyendo y conoce y descarga el nuevo calendario IPN. CDMX e Interior de la Republica. El Polit\u00e9cnico cuenta con una convocatoria anual de ingreso a sus carreras de nivel superior. Este calendario es un anteproyecto; sin embargo, las fechas expuestas no distan mucho de calendarios oficiales anteriores. En cuanto a la modalidad no escolarizada y mixta, el calendario del IPN contempla dos semestres por cada ciclo escolar, los cuales se dividir\u00e1n en tres periodos polivirtuales de seis semanas. La informaci\u00f3n abajo mostrada es de acuerdo a la quincena programada y fecha correspondiente para el l\u00edmite de recepci\u00f3n de documentos en el Departamento de Tr\u00e1mites al Personal \u00fanicamente.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-oficial-ipn-2021-2022-300x171.jpg\" alt=\"Conoce las fechas m\u00e1s importantes del Calendario IPN 2021-2022\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Conoce las fechas m\u00e1s importantes del Calendario IPN 2021-2022 (Angel Santiago)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Ipn<\/strong>. <strong>Otros procesos no tienen que ver con este calendario. Sigue leyendo y conoce y descarga el nuevo calendario IPN. El Polit\u00e9cnico cuenta con una convocatoria anual de ingreso a sus carreras de nivel superior. Hay varios acontecimientos emocionantes esper\u00e1ndote, \u00a1As\u00ed que aseg\u00farate de marcar tus calendarios! D L M M J V S Fin del periodo escolar Vacaciones Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n ordinaria Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n extraordinaria Inscripci\u00f3n a evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Fecha l\u00edmite para registro de evaluaci\u00f3n por saberes previamente adquiridos Evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Reinscipciones Inscripci.<\/strong> Calendario 2024 Ipn. <\/p>\n<h3>El Polit\u00e9cnico cuenta con una convocatoria anual de ingreso a sus carreras de nivel superior.<\/h3>\n<p>D L M M J V S Fin del periodo escolar Vacaciones Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n ordinaria Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n extraordinaria Inscripci\u00f3n a evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Fecha l\u00edmite para registro de evaluaci\u00f3n por saberes previamente adquiridos Evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Reinscipciones Inscripci.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-abz3BYDDgnk\/XVDvdVlNp3I\/AAAAAAAAB7g\/tI4dt0wr5N4PNnu_WD2iqLNzZNJZ2Mz2gCLcBGAs\/w1200-h630-p-k-no-nu\/UPN%2BCALENDARIO%2B2019%2B2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-abz3BYDDgnk\/XVDvdVlNp3I\/AAAAAAAAB7g\/tI4dt0wr5N4PNnu_WD2iqLNzZNJZ2Mz2gCLcBGAs\/w1200-h630-p-k-no-nu\/UPN%2BCALENDARIO%2B2019%2B2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.b0RFIUUqoTRLlbtdPeqJyAHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Ipn 2023 Calendario Gratis &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendariohispanohablante.com\/print\/calendario\/normal\/2024\/Calendario-Colombia-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendariohispanohablante.com\/print\/calendario\/normal\/2024\/Calendario-Colombia-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.9XxdPmjJ0hP_7KZfdqx1CAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.unionguanajuato.mx\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/calendario-ipn-2020-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.unionguanajuato.mx\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/calendario-ipn-2020-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.oTx8kSUOBO2IpFXfVoJKsQHaEd&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario IPN 2020-2021 en PDF | Instituto Polit\u00e9cnico Nacional &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/datanoticias.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Calendario-escolar-IPN-2021-2022-150x85.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/datanoticias.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Calendario-escolar-IPN-2021-2022-150x85.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.zyxT_ENoH8c5tYlS9FIW1AAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar IPN 2021-2022: cu\u00e1ndo inician las clases y otras &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-word-excel-pdf.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-word-excel-pdf.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.zRcMDTvPqY4fyFMTRgf12gAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.istockphoto.com\/vectors\/calendar-with-weeks-starts-on-monday-vector-id1186822650\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.istockphoto.com\/vectors\/calendar-with-weeks-starts-on-monday-vector-id1186822650\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.tXtl73ypA8_TxcS9h_DbzgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cibatlaxcala.ipn.mx\/assets\/files\/cibatlaxcala\/img\/C22001\/posgrado\/escolarizadoIPN.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cibatlaxcala.ipn.mx\/assets\/files\/cibatlaxcala\/img\/C22001\/posgrado\/escolarizadoIPN.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.jxR4SknVeybIFYJHJHfJCgHaJP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2022 A 2023 Ipn Convocatoria 2023 &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-oficial-ipn-2021-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-oficial-ipn-2021-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.FPIov3BK5ibHj5YuBAmKigHaEN&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Polimi Calendario 2022 2023 Ipn &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.enlacetotal.com\/utilidad\/2024.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.enlacetotal.com\/utilidad\/2024.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.3pK7g68S-OvhJCfsPBDLOQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/noticieros.televisa.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/calendario-ipn.jpg?ssl=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/noticieros.televisa.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/calendario-ipn.jpg?ssl=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.rHHk1xwoadBPDFeN6OtFsQHaLH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Viralizan calendarios escolares no oficiales con sexy imagen de Maribel &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.it\/jpg\/calendario-2024-v2.0.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.it\/jpg\/calendario-2024-v2.0.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.explicit.bing.net\/th?id=OIP.ZB8IQrF8BS2gJv_DA1J2JAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2022-2023-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2022-2023-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.yzD328sKIkg2W_N96hZeQwHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Imprimir Pdf New Ultimate Popular List of &#8211; New Orleans &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Ipn<\/strong>. <strong>Este calendario es un anteproyecto; sin embargo, las fechas expuestas no distan mucho de calendarios oficiales anteriores. Consejo General Consultivo del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional, que podr\u00e1 ser consultado en la p\u00e1ginawww.ipn.mx. La informaci\u00f3n abajo mostrada es de acuerdo a la quincena programada y fecha correspondiente para el l\u00edmite de recepci\u00f3n de documentos en el Departamento de Tr\u00e1mites al Personal \u00fanicamente. En los calendarios quedaron definidas las fechas de planeaci\u00f3n acad\u00e9mica, gesti\u00f3n administrativa, d\u00edas de clases, periodos de reinscripci\u00f3n y registro. Otros procesos no tienen que ver con este calendario.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Ipn.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Ipn. Consejo General Consultivo del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional, que podr\u00e1 ser consultado en la p\u00e1ginawww.ipn.mx. D L M M J V S Fin del periodo escolar Vacaciones Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n ordinaria Fecha l\u00edmite para el registro de evaluaci\u00f3n extraordinaria Inscripci\u00f3n a evaluaci\u00f3n a t\u00edtulo de su\ufb01ciencia Fecha l\u00edmite para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/914"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=914"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/914\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=914"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=914"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=914"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}