{"id":828,"date":"2023-03-22T23:19:17","date_gmt":"2023-03-22T23:19:17","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=321"},"modified":"2023-03-22T23:19:17","modified_gmt":"2023-03-22T23:19:17","slug":"321-calendario-2024-bogota-best-ultimate-most-popular-famous","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/pdxvr-321-calendario-2024-bogota-best-ultimate-most-popular-famous-lhzro\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Bogota Best Ultimate Most Popular Famous"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Bogota<\/strong>. <strong>Este calendario es un anteproyecto; sin embargo, las fechas expuestas no distan mucho de calendarios oficiales anteriores. Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Incluye la lista de festivos, fechas importantes, conmemoraciones y otros eventos. Calendario de Colombia con d\u00edas festivos Esta p\u00e1gina contiene todos los d\u00edas festivos oficiales celebrados en Colombia. Es poco probable que estas fechas sean modificadas. De acuerdo con la distribuci\u00f3n de estas horas se definen dos tipos de calendarios en el pa\u00eds: el calendario &#34;A&#34; que empieza en el mes de febrero y culmina en el mes de noviembre, y el calendario &#34;B&#34; que empieza en el mes de septiembre para finalizar actividades en el mes de junio. AVISO Los d\u00edas festivos est\u00e1n basados en las reglas oficiales vigentes de cada pa\u00eds. Sin embargo, vuelva a consultar peri\u00f3dicamente si hay actualizaciones que puedan ocurrir.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.es\/jpg\/calendario-2024.jpg\" alt=\"calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf (Lilly Gibson)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Bogota<\/strong>. <strong>Sin embargo, vuelva a consultar peri\u00f3dicamente si hay actualizaciones que puedan ocurrir. Este calendario es un anteproyecto; sin embargo, las fechas expuestas no distan mucho de calendarios oficiales anteriores. De acuerdo con la distribuci\u00f3n de estas horas se definen dos tipos de calendarios en el pa\u00eds: el calendario &#34;A&#34; que empieza en el mes de febrero y culmina en el mes de noviembre, y el calendario &#34;B&#34; que empieza en el mes de septiembre para finalizar actividades en el mes de junio. AVISO Los d\u00edas festivos est\u00e1n basados en las reglas oficiales vigentes de cada pa\u00eds. Incluye la lista de festivos, fechas importantes, conmemoraciones y otros eventos.<\/strong> Calendario 2024 Bogota. <\/p>\n<h3>Este calendario es un anteproyecto; sin embargo, las fechas expuestas no distan mucho de calendarios oficiales anteriores.<\/h3>\n<p>Es poco probable que estas fechas sean modificadas.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendariohispanohablante.com\/print\/calendario\/normal\/2024\/Calendario-Venezuela-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendariohispanohablante.com\/print\/calendario\/normal\/2024\/Calendario-Venezuela-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.6kZKFHo_VbvQYVB-IF63vgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de Venezuela a\u00f1o 2024 | Feriados<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendario.website\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Calendario-2024-248x300.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendario.website\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Calendario-2024-248x300.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.explicit.bing.net\/th?id=OIP.chuf9ajQ9sS2FYemMgi0fgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\ud83d\udcc6Calendario 2024 Colombia &#8211; Calendario 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarioecuador.net\/img\/calendario-de.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarioecuador.net\/img\/calendario-de.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.zGZarQyu-sHZaltSLQPdQAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 de Ecuador &#8211; D\u00edas festivos 2023<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/b\/calendario-simple-escritorio-comienzo-de-la-semana-domingo-fije-meses-plantilla-del-vector-fondo-abstracto-rojo-154242600.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/b\/calendario-simple-escritorio-comienzo-de-la-semana-domingo-fije-meses-plantilla-del-vector-fondo-abstracto-rojo-154242600.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Dj6-VpOxgS-cUMHaNUaWUQHaFu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024, Domingo Del Vector Ilustraci\u00f3n del Vector &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.es\/jpg\/calendario-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.es\/jpg\/calendario-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.lsGw1EaEORrQb1BDn9AZnwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2023-2024-2025.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2023-2024-2025.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.0ONcC-oWMXlVk2vcgjlqDgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2023, 2024, 2025 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-del-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-del-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.5Wak622hLtd8OVYmzDw0zAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.cl\/jpg\/calendario-marzo-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.cl\/jpg\/calendario-marzo-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.xqvthcBCsWQJsVDMHLOIigHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario marzo 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/optimalsolutions.com.co\/wp\/wp-content\/uploads\/calendario-tributario-bogota-2021-400x200.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/optimalsolutions.com.co\/wp\/wp-content\/uploads\/calendario-tributario-bogota-2021-400x200.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.uOsT6xrJbGM83XSqd0VvVAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Novedades en el calendario tributario de Bogot\u00e1 &#8211; Optimal Solutions<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bloomberglinea.com\/resizer\/P-u6yZrWZzhgB1iPnggJ8p_BjBw=\/1440x0\/filters:format(jpg):quality(70)\/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com\/bloomberglinea\/67L3BHMHEVADFL7MASAUBIFTJY.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bloomberglinea.com\/resizer\/P-u6yZrWZzhgB1iPnggJ8p_BjBw=\/1440x0\/filters:format(jpg):quality(70)\/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com\/bloomberglinea\/67L3BHMHEVADFL7MASAUBIFTJY.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.tpGZkhzGHP1IGGXcrjuz1AHaD-&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2022-2023 de la SEP: inicio de clases, inscripciones &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-2024_italian_h.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-2024_italian_h.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.3mww84xIV6CH_uNyWrlPEQHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario 2024 orizzontale e verticale<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-2023-colombia-768x543.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-2023-colombia-768x543.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.N8TE3QfPbXYxvEoKh_N-EAHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 En Colombia &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Bogota<\/strong>. <strong>Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? De acuerdo con la distribuci\u00f3n de estas horas se definen dos tipos de calendarios en el pa\u00eds: el calendario &#34;A&#34; que empieza en el mes de febrero y culmina en el mes de noviembre, y el calendario &#34;B&#34; que empieza en el mes de septiembre para finalizar actividades en el mes de junio. Incluye la lista de festivos, fechas importantes, conmemoraciones y otros eventos. AVISO Los d\u00edas festivos est\u00e1n basados en las reglas oficiales vigentes de cada pa\u00eds. Calendario de Colombia con d\u00edas festivos Esta p\u00e1gina contiene todos los d\u00edas festivos oficiales celebrados en Colombia.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Bogota.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Bogota. Este calendario es un anteproyecto; sin embargo, las fechas expuestas no distan mucho de calendarios oficiales anteriores. Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/828"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=828"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/828\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=828"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=828"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=828"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}