{"id":794,"date":"2023-05-08T07:49:10","date_gmt":"2023-05-08T07:49:10","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=287"},"modified":"2023-05-08T07:49:10","modified_gmt":"2023-05-08T07:49:10","slug":"287-calendario-2024-colombia-new-ultimate-most-popular-incredible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/pdxvr-287-calendario-2024-colombia-new-ultimate-most-popular-incredible-lhzro\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Colombia New Ultimate Most Popular Incredible"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Colombia<\/strong>. <strong>Incluye la lista de festivos, fechas importantes, conmemoraciones y otros eventos. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Se prev\u00e9 que las sedes y calendario ser\u00e1n anunciados en los pr\u00f3ximo meses.. Los calendarios est\u00e1n en blanco y optimizados para imprimir. Nota: no todos los d\u00edas son festivos oficial en Colombia. Esta p\u00e1gina contiene todos los d\u00edas festivos oficiales celebrados en Colombia. Puedes colaborar con nosotros, haciendo una donaci\u00f3n en el siguiente bot\u00f3n. Tambi\u00e9n disponible para descarga gratuita hojas de calculo calendario y documento.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/c8.alamy.com\/comp\/2AHXK86\/2021-2024-portuguese-type-1-calendar-mon-sun-on-white-background-2AHXK86.jpg\" alt=\"Calendario 2024 Y 2024 Para Imprimir New Perfect Popular List of - New ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario 2024 Y 2024 Para Imprimir New Perfect Popular List of &#8211; New &#8230; (Jeffery Clayton)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Colombia<\/strong>. <strong>CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Esta p\u00e1gina contiene todos los d\u00edas festivos oficiales celebrados en Colombia. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Las fechas pueden cambiar a medida que se anuncien los cambios oficiales, por lo que recomendamos que revise frecuentemente las actualizaciones. La informaci\u00f3n se muestra por mes e incluye el n\u00famero de semana..<\/strong> Calendario 2024 Colombia. <\/p>\n<h3>Incluye la lista de festivos, fechas importantes, conmemoraciones y otros eventos.<\/h3>\n<p>CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES?<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.viviendocali.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Calendario-colombia-2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.viviendocali.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Calendario-colombia-2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.77zNkv-QqB-k3v7OMQHiYgHaJg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Colombia 2020 &#8211; Bank2home.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/consuladordmadrid.es\/wp-content\/uploads\/CALENDARIO-LABORAL-2021-2-1024x576.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/consuladordmadrid.es\/wp-content\/uploads\/CALENDARIO-LABORAL-2021-2-1024x576.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.eGeEqc6hVWzn0unFTYuiAQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2021 A 2024 : Difunden Calendario Escolar EdoMex para Nivel &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-mexico-2023-con-festivos-1.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-mexico-2023-con-festivos-1.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.swQIrBUdXVuW1KyChioJdAHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2022 Colombia Con D\u00edas Festivos Para Imprimir<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2024\/vi\/es\/calendario-2024-colombia-ld.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2024\/vi\/es\/calendario-2024-colombia-ld.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.BeQUqBOnrWmq73vk3f-NoAHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 para imprimir &#34;Colombia (LD)&#34; &#8211; Michel Zbinden CO<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/proxy\/QMW6qzdt6l5dx6Br_PUxmnsi_3EyhMv_pY9pxlaRAl0fZ8bbRorrtJukVL5m7StKUPcYI9pplzzFxH3t2TaYFsA3dEKj83QYn5vefYjV2Lbmby9bjp8tTXdJkmrRjrbTQi70ktPeSt0d8oF_a5v68Y8Vz_g-pog=w1200-h630-p-k-no-nu\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/proxy\/QMW6qzdt6l5dx6Br_PUxmnsi_3EyhMv_pY9pxlaRAl0fZ8bbRorrtJukVL5m7StKUPcYI9pplzzFxH3t2TaYFsA3dEKj83QYn5vefYjV2Lbmby9bjp8tTXdJkmrRjrbTQi70ktPeSt0d8oF_a5v68Y8Vz_g-pog=w1200-h630-p-k-no-nu\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.u79V2IvaeMVQYRDACOtwOgHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2021 A 2024 &#8211; Calendario 2015 2016 2017 2018 2019 2020 2021 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendariopro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Calendario-2024-colombia.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendariopro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Calendario-2024-colombia.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.wuIJEC4gPnBj0mxBlyGo7AHaMi&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Colombia 2024 Con D\u00edas Festivos &#8211; Calendariopro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.istockphoto.com\/vectors\/calendar-with-weeks-starts-on-monday-vector-id1186822650\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.istockphoto.com\/vectors\/calendar-with-weeks-starts-on-monday-vector-id1186822650\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.tXtl73ypA8_TxcS9h_DbzgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario mar 2021: calendario 2024 colombia con festivos pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario-2023-colombia-con-festivos.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario-2023-colombia-con-festivos.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.y-UTSLQmzZAOa48teejQ8gHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>[High Resolution] Calendario 2023 Con Festivos Colombia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/09\/d0\/d0\/09d0d0af115371025c4f810a40af9f98.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/09\/d0\/d0\/09d0d0af115371025c4f810a40af9f98.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.kLpKxeHCNVhm2uAldA5P-gAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>D\u00edas festivos Colombia 2019 | Festivos en colombia, Calendario dias &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/calendario2019.pw\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/calendario-2017-para-imprimir-com-feriados-colombia-mas-recientes-calendario-lunar-2016-colombia-centro-astrologico-venezolano-of-calendario-2017-para-imprimir-com-feriados-colombia.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/calendario2019.pw\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/calendario-2017-para-imprimir-com-feriados-colombia-mas-recientes-calendario-lunar-2016-colombia-centro-astrologico-venezolano-of-calendario-2017-para-imprimir-com-feriados-colombia.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.sKubFSqqzlaLJA7Rby2h2QHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Dias Festivos 2021 Colombia &#8211; Dias Festivos En 2021 Para Colombia &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/colombia-calendario-2023.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/colombia-calendario-2023.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.w0P-lQ-103eVgVu6jdhGfgHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 Colombia Con Festivos PDF<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i2.wp.com\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-2022-festivos-colombia.png?is-pending-load=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-2022-festivos-colombia.png?is-pending-load=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.oeY_n_-ueK72UzdUqt83rQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendarios 2022 Colombia &#8211; Calendario Gratis<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Colombia<\/strong>. <strong>Esta p\u00e1gina contiene todos los d\u00edas festivos oficiales celebrados en Colombia. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Se prev\u00e9 que las sedes y calendario ser\u00e1n anunciados en los pr\u00f3ximo meses.. La informaci\u00f3n se muestra por mes e incluye el n\u00famero de semana.. Los calendarios son ideales para usar como planificador.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Colombia.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Colombia. Incluye la lista de festivos, fechas importantes, conmemoraciones y otros eventos. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Se prev\u00e9 que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/794"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=794"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/794\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=794"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=794"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=794"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}